聽日銅鑼灣有人擺檔賣裝食人血饅頭！

見國難五金因為612音響問題加價
我同朋友都理解同認同嘅
但手足始終都係需要裝備 所以聽日我會同朋友一齊係銅鑼灣做小販
小本經營 數量唔多 得廿幾對60926 同少量豬咀
時間：遊行開始後 大概3-4點
地點：銅鑼灣軒尼詩道
價錢：自由定價
學生擺低十蚊廿蚊得啦
首位恩客將免費獲得 Rothco OTG ballistic眼罩一個（需配合泳鏡使用）

賣哂就收檔
希望遲啲會見到越黎越多好似我咁嘅無良小販

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

聽日要裝就黎軒尼詩道睇下見唔見到無良小販

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

幫你嗰仆街推下

樓主咁揚怕唔怕比黑警組團過黎買走曬

推

光復香港 時代革命

快啲黎
我即刻召喚獅鳥

呢D人好過份，手足見到記住用港幣獅鳥，大大力掟落去

賤人食人血饅頭！

$1000一副睇你以後仲咁唔敢買

黑警喬裝黎買q曬

多謝巴打。一個都成$200

暫時支持率 82.7%
推到5000 人投票
已有900人投票

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

真，應該會比狗封檔

我決定用錢買起你

快撚啲黎
好撚驚呀
最驚黑警唔黎

多謝你

雖然去到肯定無哂貨 但都多謝樓主咁無良

Push

推俾前線睇

早啲黎等我個乞兒兜擺出黎

支持

連登仔係咪仲想有外國支持架

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

聽日目標15-30分鐘內賣完走人唔比黑警咬

國難五金就係想咁姐
不滿佢就自己做 咁先係最有效破大台

屌香港人真係好過份，咁無良嘅小販都有嘅
唔用獅鳥紙幣唔得

其實一路私底下都有做緊
見今次有貨淨 國難金五又加價
咪拎哂出黎掉鳩你班仆街

但每個人都買裝分比有需要嘅人先係最好

下咁都得 等我唱衰你

Tg？
我可以聽朝黎接收，幫你賤賣左佢

屌，尋日去國難，佢開到豬咀成萬蚊個，聽日又要返工買唔撚到

見你咁慘
一千一套比你啦

樓主真係好無良
唯有聽日幫吓你清貨
要你快啲收檔
推一下先先

多謝你先，但係聽日返工，唯有十一自己執生，死唔去既

嘩，你呢種人一定會大富大貴，同埋見到香港重光個一日!!!

極速開檔極速賣哂收檔就唔洗比狗咬

大家快d消滅呢d無良奴商

你無牌又無律師實比popo拉人封艇
仲咁揚

聽日應該都幾多人下
所以我諗應該唔會比狗咬到
反而驚去到無哂

推喔

仆街啦你 聽日我就嚟

聽日我唔出現留左係屋企咁點？
點證明我唔係網絡鳩噏？
黑警現場拉到我咪拉

多謝巴打

多謝大佬

咁仆街 小心比狗咬阿

樓主小心

[緊急] 關於930罷課 中學生想罷都罷唔到

幫推pls 好重要

見到我比狗咬記得救我

要懲罰下你先得

樓主始終太過楊
小心為上

tg詳談

聽日去用錢大大力懲罰樓主

到時唔收錢又算唔算小販呢
嘻嘻

小心黑警

推 揾錢掉撚死你 小心啊樓豬

唔夠食呀？
自己搵人一齊買貨
再拎出黎食人血饅頭啦

有貨，諗緊點樣先分配到俾真正需要手足&
過兩日點運

屌你老母人血饅頭

支持！樓主聽日帶住咁多裝自己小心安全

嘩 咁撚無良
15分鐘收你皮啦

話唔定我而家已經身處港島呢

你條仆街公然挑戰熱狗
一陣阿李生又嚟分化你架啦

賤種狗樣好難認唔出

好波,屌柒國難狗

咁泛民叫人"血債票償"一定要投票俾佢地班泛民議員呢?

我唔係為左屌佢而咁做
老實講佢咁做都係正確嘅
我亦都支持佢咁做

我只係出於想學生有野用先開post

但係走個時要掟哂gear
其實有冇回收站，再搵地方收起?

十一港島賀佢老母，人多就是力量

on9
等收錢啦

你啲咁既香港人離哂譜

Mon post 狗
聽日唔洗諗住伏鳩我啦
我一定會立即轉場嫁傻閪
慢慢搵我係邊啦屌你老母

樓主你太過份成世人未見識過

仆你個街發國難財

大家入嚟幫幫手，開始有藍絲洗緊上去

城市論壇整咗個中國人自豪發表投票呀喂

認真講,小心被查,高調有可能即刻過黎搵你查

你覺得我唔會轉場？

push

支持
亦證明國難嘅 血的壟斷教育 係有作用

某程度上佢都係岩嘅

樓主一定喺放過上二手拍賣網賣 聽日出去交收喇

小販最多咪罰錢
我又唔係冇錢比

最驚係比人拉左入狗屋唔知點姐

呢様要諗諗 ...

交收冇嘢好拉

如果佢識玩 又唔係真私怨嘅
可以將一部份手頭上嘅裝過畀你𠵱啲團體賣

預先商量好嘅回收站
再唔係一個好嘅回收站
自己諗諗

#929GlobalAntiTotalitarian

我地呢啲無人識嘅nobody黎
點都會有信任問題
所以都係私底下籌錢買裝再出黎賤賣最簡單

自膠

推 感謝樓主

拎住支雞毛

推多下瞓先
聽日有人血饅頭食了

推推

我要推！

小心比狗咬呀青

聽日一定封交通 除時要掉gear先有得走

我有野講：「不分和勇唔係得個講字 ！」

樓主，街頭擺賣，班狗話無牌小販沒收就死
人多先好出現呀

多謝

唔想賣俾狗最簡單係

萬事小心

其實盡量想啲小朋友唔好帶呢類證件出黎
跌左就仆街

放心 一定係人多我先出黎食人血饅頭

想問邊度買裝方便 （頭盔 眼罩 豬嘴etc）

eg 旺角

你係以前有老母都冇用巴打？

唔明你講乜

Amazon is the best

高登

Er...... 係......
不過知我係邊個都唔好講啦

RPG game d道具屋老闆都要賺錢，咁先長做長有

賺錢不了
善長都仲可以

發現屋企仲有啲古靈精怪野
送比第二個買野嘅恩客先

聽日見到你，掉低錢俾你可以嗎，我已經有足夠嘅裝備

賣完就走，其實幾難見到我
見到就拎錢掉鳩我啦
見唔到你就捐比星火

B

盡力啦捐左幾萬蚊，學生哥盡咗力

同意
呢場仗香港人最強就係自發性
破大台

我fg番工都無幾萬蚊儲蓄咁多

所以我都好希望多啲好似我咁仆街嘅無良小販

國難背景就係食人血饅頭，兄弟小心

有少少獎學金，但係學費又唔使自己比，索性比撚晒人，立場新聞已經成為重點制裁對象，聽日有緣見到調低5舊水俾你

我嘅目標係蝕錢

你呢D奸商聽日唔好比我見到你, 用錢掉你你怕

買唔切1/10 用

整喊我 感動

唔係你想就可以做到

真正共產主義

想直接買個眼罩

需要啲咩
睇下身邊有冇無良奸商有淨

謹代表前線手足多謝你地

Rothco OTG 眼罩之前買左廿五隻
私低下0蚊賣左好多
最後得番手上邊呢隻又無人要
所以送比第一位恩客

食環冚檔

支持，但小心比狗收沒

其實有個諗法係想搵多幾條友 係每個站出邊擺賣
但無咁多貨亦無咁多錢

影定相都得 正反面影晒 起碼證明到自己唔係狗

始終呢啲會畀人針對
好難眾籌到一大嚿錢

貨源嘅話
長期嚟講可唔可以試下外國訂?

廿個真係狗未黎都賣哂

真呀
其實返貨返左八十幾隻
但派淨廿幾隻

而家已經係外國訂

你條痴線佬
一定會一世平安！
希望大家讓比學生/ 放低少少錢比巴打

加油

教育下國難壟斷唔係咁容易
仲未計外國網購

我得咁少貨咪玩我啦

咁撚無良
一定要嚴懲兼叫食環封艇拉人

拿樓主呢啲就好波啦
個堆612派國難派
淨係識互屌又唔做野

你都唔好屌佢地啦
再屌都冇意義

你先放上球樓..健身室櫃...岩時候先拎出黎

有愛

幫你條仆街推下先

多謝讚美

樓主好人一生平安

5分鐘比多你

見你地咁多人
我諗5分鐘真係差唔多

拎落黎賤賣

諗緊點運送，total 幾個大嘅3M箱⋯

車手是你的好朋友

留起101再賤賣啦

呢兩個月都派咗近兩三百套6006/60926出去俾小朋友，有幾十套就家長認購晒，我都數唔到了

手足好波

多謝巴打
如果聽日見到你我會大大力咁搵錢掉你

可摸耳搭單問下依家邊度有冰袖賣
其他gear我用唔著

花園街 / 女人街

okok唔該你
我聽日去睇下
祝巴打蝕到甩褲

蝕到甩褲係最好嘅祝福

up

Ssp特賣場 $15一對

唔該巴打 我會去睇睇

有堆6200 同6006 同濾綿, 聽日見到既可以夾埋一齊賣

聽日見到個傻仔舉牌做小販就埋黎買野
影完發現販字少左一橫
懶得再影，瞓先

唔洗夾埋啦
分頭啲狗仲難咬人
除非你想掉比我幫你賣

支持樓主

屌你老母死奸商

我屋企仲有幾副 300蚊一對真係幾貴
大家食樓豬學生餐啦

樓主要小心呀 好人一世平安

好人一生平安

多謝樓主
但唔好咁揚 小心食環話你非法擺賣
唔對路就走啦

有大量眼罩 同一set嘴
可唔可以托賣？唔洗比錢我
做贈品又好 比星火又好 總之唔洗錢

睇嚟係要比人圍了

支持!!

實在太可惡竟然食人血饅頭等我share出去叫人買窮你

巴打，我唔係學生，但岩岩辭左職，低價買有d唔好意思

無良護品

樓主你自己都小心
希望等陣見到你，放低小小支持下！

咁可惡 推一推你條仆街先

小心！

樓主你條仆街係到做善事當我地一班手足係乞衣呀

多謝好人

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

一陣去用錢教訓你

推 多謝樓主
好人一生平安

大家快啲登記 Twitter ac向marco rubio, nancy pelosi, soloman yue, 報串，俾多啲料佢地喺手，夠料煮重米、譚仔十大辣咁通過香港人權與民主法案，然後大大力咁制裁啲人仆街，令高官、警蛆、港奸世世代代共享大灣區人榮耀，諗起都high🤤

多謝手足
兄弟爬山各自努力
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

多謝樓主

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

Thanks 樓主 好人一生平安

多謝樓主

仆你個街 就幾千蚊買你一件 咪撚找錢比我呀

出示學生証，
唔好俾 便衣買

屌 要罰

死仆街 肉食人血饅頭 推

支持無良老細

想要gear 學生未買 一陣去買下先

咁抵買太可惡全部充公

辛苦哂腦細.

928台中手足咁撐我地當佢地Condom無人講?

幫你個人血饅頭仆街推

好人一生平安
樓主加油！萬事小心！

推！

唔知點解set 唔到價
想賣$10000都唔得

樓主我都會出黎做下奸商
有錢齊齊搵
mon post 狗屌你老母流動商人你咪諗住搵到我

salute

要懲罰

1000蚊買唔買到一幅

人血饅頭呀大佬
1000 緊係買唔到啦咁貴

Respect

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

respect

我都有幾set 60926等住派
有無手足想要

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

街邊擺賣小心比狗/食環搞

人血饅頭 要幾多先夠就 良心饅頭?

pish

推
好人一生平安

巴打，我有十個左右6200咀，但手頭上冇罐，你會唔會想要左佢配埋你啲罐派

Tg ？

有緣見到自然可以蝕到我甩褲

巴打有愛

Tg？

推。

(巴打add完我即改名)

好人一生平安

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

萬一賣得慢(雖然好細機會)，建議每15分鍾轉一轉位置

仆街啦你，又要逼人洗錢

Tg唔到你

我就每次行街都做流動賣d 賣d
今日見天氣熱賣少d
10 月1 開心d 就賣多d

三蚊加到杯凍飲

一定會

屌你老母mon post狗
我又拎多30隻60928k出黎賣呀
黎唔黎拉鳩我呀？

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

高級野 d 生意俾你搶曬

恩客用得開心 平安歸家就好

好想捐錢塞爆巴打你個袋

見到我咪塞
見唔到就塞比星火

咁冚家剷食人血饅頭呀？推到你一個鐘就清晒啲貨冇得再擺檔

未改名㗎喎我

想二百買一對希望撞到你

push！

Tg 左

大不了咪香港重光果日煲底見

國難班撚樣 私怨大過天

幫你個仆街推

收聲啦 大家各自做 ，我繼續屌你屌佢都無意思

識掟緊係掟冇舖頭收嘅 金牛 俾佢

見你咁想發國難財
我係唔會幫你推架

銅鑼灣重狗，商場又山哂 ，都唔會開返
係時候轉場喇!!
定係索性要封哂守哂成個香港佢？

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

其實佢地無錯
點解佢一定要幫前線？
點解我地唔可以自發咁做？
佢地真係無義務要幫你
佢賺唔賺我唔知啦
但我就蝕得好開心

幫手推番上去先

勁

要大大力咁懲罰你

Dllm 食人血饅頭 收皮啦你

如果見到我比狗咬就幫幫手

屌你老母
食人血饅頭快撚D死

推下

推 感謝你

咁撚仆街真係要推俾更多人知

銅鑼灣多人我就會出現
如果多狗我就轉場

咁大膽嘅小販第一次見

唔比狗拉就可以一直玩

港島見

咁撚曳 即係逼我幫你推啫

推呀！

人多我就出現嫁啦
大家早啲落場

巴打小心比狗搞

出得post 就做好左心理準備
巴打有心

Mon po狗 我到撚左銅鑼灣啦
拉鳩我未呀 屌你老母

巴打萬事小心

巴打你喺邊 我宜家係隊頭

食完就拎野過黎
隊頭而家係邊

中國銀行 紅磡冰室嗰邊

利申 新界牛 唔熟路

派曬了
各位恩客要保重

Btw 屌你地老母500 500 咁入
我想蝕錢呀

下次咪撚入錢
我好想蝕錢呀

你呢啲咪私怨撚囉 淨屌又乜7都唔做

喂 賣哂啦 唔洗推

屌你地老母 我想蝕錢呀！
下次返貨我要蝕錢呀！
今日有恩客無豬咀
下次我會改善 全部濾罐配豬咀！

下次無良小販會再返黎蝕錢！

我只係想蝕錢

屌你老母掛住食人血饅頭

下次出夠一萬蚊一副等你個仆街啲嘢貴到冇人買

咁仆街 等我用錢掟死你

屌你呀頂爛市

個個都好似你咁減價賣

未搞到個個都有裝 益咗d大示威者囉

好嬲

唉 見唔到巴打
辛苦曬你啦